依家就叫定人咪撚衝果班仆街番去含撚啦

屌你老母一樣目標都未達到
依家仲要岩岩迫死左個兄弟
咁快就作繭自縛，放底你地最有力嘅武器
我係林鄭飲住紅酒係禮賓府unun腳真係驚都未撚驚過
你地班人到底慚唔慚愧？